原來係英國生仔要洗成 244 萬

244 萬港幣
英國人真係好慘

Raising one child in the United Kingdom to the age of 21 costs about £232,000 ($323,000), according to the Centre for Economics and Business Research (CEBR). In London, that rises to £254,000 ($354,000).

十幾年前香港都要400萬，而家個200幾萬，算得係咩

仲未計幫個仔比首期果200萬

正字應該係乜真係唔識

香港一早超英趕美

如果冇錢 一半世一定比d仔女咀咒

無錢比首期要個仔焗住同你住
個仔咪日日咒你快d死等層樓有得分囉